英國記者入集中營採訪 樓下竟然係一埋翻牆係到留言自丁清白

點搞？bbc 都比五毛翻牆入侵 😭😭YouTube wor diu nei
係咪正常架？YouTube bbc wor !
Youtube worrrr
定我見識少？
人地英國記者冒住入集中營既風險去採訪，樓下竟然係一埋五毛留言？！
燥到我即刻覆留言屌五毛，我要外國人知真相

自推

Push

P 牌推吾撚到

比link

bbc news 中文...少5毛就假

Sor chinggg

bbc 中文 channel 最近一直都係咁
5毛

唉 睇返英文version 算。Youtube 有中文既地方，就有五毛

唉屌 燥撚左，而家先睇到。以為Bbc 冇野

共國國家機器打手, 其實可以唔使理, 去twitter好過

好啦 我都係返返去Twitter 好了

班三毛狗真係好撚煩
成鳩日嗌愛爾蘭獨立
人地幾年前咪公投完唔獨囉
你試下叫中共俾新疆西藏公投

D英文一睇就知係中国人打

Youtube一向五毛狗支那狗充斥架啦
但係Youtube又有啲垃圾審查，鬧啲五毛多兩句都被人自動filter
唔單單用支那兩個字，五毛兩個字都有可能會被自動del

bbc中國不嬲都係咁

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

又做show

呢類賤種咪仆街囉
只准自己叫人地某地區獨立
一到人地講圖博/東突就上頭

youtube係咁, 要好似twitter吹雞咁反攻, 一個半個入去嘈係冇用架

BBC中文 一定多

呢個地球係得中國人覺得領土不完整會慘過死

Twitter咪一樣